仲有冇人記得北乃綺

三四線女星黎講當時覺得佢好靚😇 不過之後有過肉食女醜聞

點解會變左個阿嬸咁既

life個陣

睇佢個陣我高小定初中
依家我都大學final year
試問有幾多個不老結衣

老得好快

我覺得佢個樣一時時 好似睇佢個blog最近d相又ok喎

上年做過肥婆

有冇人聽過佢d歌😊 耐到唔記得down過邊隻碟

清純女星年年進化 瓜子臉腫麼了

北乃綺2005年出道時，憑著清純可愛外表，迅速集結人氣，她從前年9月成為日本電視台情報節目《ZIP!》的固定班底，近日宣告下月將從節目畢業，專心演戲，但不少人「歪樓」關注她這2年爆肥情況。

北乃從前擁有157公分、48公斤標準身材，網友拿舊照比對，笑說「現在這位到底是誰」？更猜她「胖了20公斤吧」，還有人說「該不會是變胖了，才被節目開除」。由於該節目為早上5點半現場直播，平日2點半必須要起床、3點進公司準備，網友猜北乃作息可能不太正常，才讓她變胖這麼多。

她6年前被拍到與男演員佐野和真街頭熱吻、去賓館開房，玉女形象崩裂，被日本網友封為「肉食女」，螢幕曝光量也減少許多，但3年前再被捕捉到佐野和真約會畫面，舊情復燃。

上年真係走晒樣😑

太陽與海同life果陣有留意佢

其實佢都唔係好老 今年好似都係廿六 不過再過多幾年個樣就唔知係點

我諗佢應該係其中一個長短髮都keep到好睇既女星 之前見咁多人開post討論短髮都冇佢 可能冇人記得同識佢😂

忘記了

你依張同上面嗰兩張既髮型係三個唔同長度 除左佢仲有邊d女星會全部keep到咁好睇
一般人留長直陰都ok 但短就未必

銀魂真人版三葉篇咪有佢，靚番啦

之前做清晨節目，而家轉左手

銀魂佢其實係染髮定假髮 見時黑時金

5識

唔出奇 因為佢係三四線舊星😂

應該假髮黎

其實當時佢有爆房醜聞公司有冇雪過佢一排 但嗰陣又唔覺

下，我記得雪到仆街喎
又或者話公司照幫佢出面R job ，但出面冇人肯用佢
唉，佢爆房前個勢好勁

可能唔記得左😅

頭先開itune睇返 嗰陣聽過依幾隻😇